# magang_batch_10_evelinsinurat



## Fungsi penggunaan Git pada project
<p>Git berfungsi untuk mengatur versi source code program, dengan cara memberi simbol atau tanda pada baris dan code yang diberi perubahan. Git juga merupakan Distributed Revision Control (VCS terdistribusi) atau penyimpanan database pada Git tidak hanya berada di satu tempat saja.</p>
